[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2584)

Slow

俄假gogogo

笑撚左第一次輸係假波到

澳假

假波到傻

屌你 射2次都miss on9仔

買左喵叫8倍勝

睇唔明呀

仆街我個5.5b炸左

屌

屌5.5b冇左

墨勝all in?

澳假真係咩都夠膽死

好睇過Marvel

好嬲呀

同路

貓叫 fg 有冇同路

假到12m都可以var再射過

第一次見同一條友射兩次十二碼同一位miss 假到痴撚左線

1300 live 2:3
1435 live 2:3
1650 live

當買飛睇場戲 呢場戲好睇過Captain Marvel

Miss兩次 可唔可以去仆街呀

搞撚錯

噴精射12m條友都on撚尻尻

5.5/6 6.00

12m
射右邊missed 但另一條友補中. 比分3-3
VAR 話有問題。有人早左入禁區
重射。比分變返2-3
再射右邊 missed

同樂

好撚貴

Miss左仲射返同一個位on9

成件事係95分鐘劇本12m
入左之後VAR話係提早入線要罰多次
最後比門將撲返出嚟
簡直係一個劇本

其他唔敢講 依場堅似假波

過兒！

佢都係捉龍門心理，點知唔work

lm

兩隊係更衣室數緊錢

有2個派$$$
大家留名未？

這就是澳職

肯定太多人買左三比三馬會怕破產

咁撚慢碌埋去奧撚個龍都唔接

客盤 反低日

支持喵叫贏波 今日澳職反底日

琉球球迷上船第一次召集

究竟澳職假波收入幾多？

濟聯

炸?

1650繼續屌下盤

炸撚完未呀JJ聯

新劇本 各位又可以見證劇本誕生

濟洲又fake goal咩環境

無敵琉球對垃圾德島

啱啊 上個post有貼

首爾 人地炸兩球啦屌你老母，入返球未

I

all in貓叫
輸左del app cut ac

奧倫入未

呢啲時候要買垃圾，好似水手咁

唔撚理 轟客盤

俄假半大ok？一人一球1:1大家happy

喵叫8倍主勝有冇同路

係咪國際fake goal日

上船

ok，咁你下面果位走唔甩了，你都一齊lm

下隊live 2:3@40

炸 fake goal

乜撚野8倍主助

但平手盤？

勝

薩爾c堡 10.5 gel上天

俄假半大

要支持了，仲要2:0 2:3

連登大船客盤
識買了

理得佢 琉球讓球半都照買 話明球迷

1650 角細？

你個日去左屌女？唔一齊報角

貓叫？

2019 足球奧斯卡 最住男主角

Roy O'Donovan

勝利今場肯定大炒

琴晚到依家針咗9注 有排追

水手高層投訴,比咁多錢都唔識做?

琉球主場咁遠 客隊走咁遠都攰啦

FC首爾 試下入一粒

長追fc琉球

同意，客炸左2球

我係mama。。。點x女a
病左4日

你個仔屌女

同媽媽一齊屌波

俄假仲唔入波，點半大

俄假買半大其實都幾辛苦自己

岩岩升班？日丙上日乙

首爾快絕殺佢老母臭臭

水原 首耳絕殺未

你班韓仔真係唔屌唔舒服

今場我俄假冇開角球盤，又角大了，琴晚8.5b 迫害

琉球半大

等陣試下貓叫fg先

勝利 漩渦

你 最近還好嗎？ 買角尚算順利嗎？
嘉欣 最近沒多見 你有再買角嗎？

真想問你意見 我剛買了的波
我想問你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試
怎樣也不可贏得鈔票啊

fc首爾

中岸水手 第一隊入球 極重心❤️
墨爾本勝利盤 極重心

邊間教會？

基督教聖約教會

奧倫 即將入波！

講多次 唔好買德島呢隊cls嘢

今日下盤日

比撚晒提示啦

仲買勝利嗰啲人真係要驗腦

2019 最佳電影
avengers endgame

newcastle jets vs central coast mariners

日乙主隊咁 fit 都仲有平手高水

FC首爾

me 8.5s 2.02

Nice

唔早講有冇救命水

先買為敬

乜歌黎

邊間教會

gell

聖詩

澳職讓咁多

侯爾斯卡 刷角隊黎

如若要勝利 勝利 勝利 勝利 勝利

Bb 勝利10.5？

墨敗刷唔刷角

U big？

誰若要 勝利 勝利 勝利 勝利 勝利 勝利

澳職出到去就比人屌打

Never buy small la

俄假半大未

屌你老母2:3假波

ok

勝利上次炒人5:0 今次7:0

你s?

U?

澳假想做個假象係 珀斯=最勁
珀斯係深盤開到既個隊

最近個次輸

尊嚴

岩岩先下盤 今次點會仲下盤比你地咁易捉路

琴日開埋珀屍-1
你估莊家唔使撚番班賭仔一鍋咩

祝羊

澳職今日玩反底
所以一陣上盤9成順利開出

同樣快樂！

點解唔係下盤贏

same road
又係2x1

琉球平手盤

日乙9.5b!

性利

求 撐

原本1.73
而家1.78 = 唔買

分析下先
勝利亞冠比人屌打 都開咁深盤 一定博我地唔敢買

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚

Blocked

話左水手作客一定會贏一場ga la

琉球

天水圍飛馬加油

墨勝都失唔到榜首 仲係前6 有得賣分

場場追水手先係真球迷
利申唔係

澳假big6>英超big6

同

幾個國腳係到唔信會賣分

一定要大炒德島

托禾倫首名

德島呢d閪波一定要教訓下

同大船對曬

貓叫肯攻，有機

狗會開走地=閪波

有前無後 輸多幾球

德島同樣快樂

全世界墨勝

全世界on9仔

大船

感覺猫叫才是大船

依場乜撚野劇本啊

Fc1111

射機追得返2球 甚至3球 呢場唔假波放水 冇人唔信啦 又俾人感覺水手反底 之後又柒返

Fc222

me

收到風好耐冇反cup過了

最毒的喵叫也勝利

Tonight Zidane 100%

德島好刷得點頂

有冇人信左俄假半大

夾西大秦之水2:0

盤？

德島極限禁屌

假

穩了成班傻仔買琉球

兩場澳職都角細

德島繼續刷

-2 @ 2.2
補3:1

俄超想妹到00完？

正到

又撚半大角大

澳洲班狗賊入波未

係

真

有反gel

墨勝射波未

即刻1c

墨11111111

琉2222222

入波先講啦

我3333333

貓叫頂住😼

有冇link

我4444444

墨勝入波咪刷

俄超封乜

我們一起學貓叫

墨22222222222

一齊學喵叫

墨勝試下輸埋

喵喵喵喵你老味

唔出奇

俄超唔識入波

幫我數住琉球角先
食飯去

勝利試下退出娛樂圈

馬會都數唔掂啦 我點數

退出埋地球圈

勝利呢個名真係好垃圾

0:1 goal

報假？

假y

你都報假？

數極都2222222，返黎都係222222

yc?

呢個明顯假y黎

含？

bam？

go

勝利要冰角

俄超半細收息又cashed

Mama澳假今次9.5有無得諗

真y on9

巴巴露西c又打假

兩場賽前都買咗細，要唔要驗腦

過埋龍門都唔射係想點？

跪求貓叫反底

0:0ft

上盤未

yy都有假

支持

想睇有假ky

喵叫既點頂喵叫咁廢

好似話有人扮佢

輸到傻撚左

半大死

夠水手廢

未必得

水手好勁？
2年作客未贏過波

需要頂咩

願先水手

水手嘅點頂水手咁廢

gel定

block左我？

勝利。屌你老母大未

扮佢買下盤？

墨勝既 點贏 墨勝咁妹

勝利半大

你改名咪得

扮完kai sir到yy

貓叫fg有冇可能

中左水手fg

冇啦

點知

主落得咁勁，贏9緊

最唔鐘意人報假

全部0:0想點

澳假又角細呀

邊隊落邊隊贏馬會執左啦

fc 4cccc

得呀德山雞角大絕對正氣

硫球又話好勁?

路閪絲今日

空哂都要等人回防先射 CLS

俄超半和cashed

3射0中

場場買回個邊

澳假 半細輕鬆到

流球入未

想改做龔喜欣bb 但未夠一個月

硫球入未

5c

fc 5c

0:0

勝利盤針 除非換走巴巴露西c

1:0

55555

10
燈到

琉球㩒屌穩閪陣

屌 終於入 半大-1

baba

喵叫

victory goal

廢貓頂撚住

入多粒丫笨

貓叫 fg 針

佢入波wo

貓叫可以收皮了 無力反攻 又俾人455

猫叫性感後防

貓叫條防線
3個一齊博offside
買大細咁

仲係半細

OK

巴巴入波GEL

日假角大gel

日本波半和輕鬆到easy money

1.9半細

客cup 20倍

獅吼等下年變身啦

勝利刷角啦

呢期冇cup波

2:0 fast

唉好撚悶

5c完半場啦

今年廢到

2C好了

墨勝今季有俾人cup過咩

嘿，等我下年變身先

有，水手

頭場墨城

開季第一場就比墨城cup左

比多5c me!

貓叫追和 我們一起喵喵叫

勝利入多兩粒ok?

勝利波膽3:0

ht la

澳假半細 收錢了收錢了

琉球入波未

貓叫ng？

琉球快入

又到澳假

琉球勁條撚

琉球好勁？

屌 又角

66666

德島刷角刷到

想睇喵叫cup

場場都係 希望唔識入波

日乙又半和

-4ccc

琉球禁屌？ 出街無睇

德島禁屌c

俾人禁

快手入多球

勝利半場比多粒得唔得

阿德珀斯鳳凰仔都變到唔信獅吼唔得

6c完半場啦

gchi

喵叫好肯攻

貓叫咪刷

7c完啦 唔好再刷啦

7777

墨送

無咗澳職ddg

墨呢個龍有d尻

日乙咁多角分下比勝利

貓叫停啦

點解貓叫矮人半個頭下下踢長傳

不了

勝利不停送c

德中柱~~~~~~

德島唔入波刷到15c?

2:0 未經

墨勝個場有冇咁睇好大波

澳假半細派錢

全部都係送 唔係貓刷

貓叫ng落左下

D 後衛好撚on9

正

德州單邊刷到入為止

買咗10.5b 應唔應該補返10.5s唔睇好會角大

fc 8ccc

送送下比人角球直入就好笑

2:0

Fc88888
半場比個10我

勝利goal!

墨2:0

又幾好笑

var

貓叫已收皮點解唔學水手

boom

又血洗角細黨

勝利盤大勝利！！

路西斯

反手 Gel!

澳假var

日乙啲角咩事

貓叫個龍
近柱都唔封

炸

德島隊cls

計左

var upheld 2-0

2-0

包哂 無越啦

3:0

你個炸炸左

8c...

3:0/2:1 未？

墨勝

連yy都做報假黨

2:1pls

輸到包頭要報假?

墨勝串琉球

半大

yy你做乜做左報假

3:0 la

好悶係醫院

露閪絲今場hat trick

貓叫咪刷角啦

俾粒托禾撚得唔得。

3:0 未？

琉球封盤，入左?

報假原來幾爽

琉球10

球1:0

1:0 ！

琉球goall

貓叫咪再刷

德島漩渦真係廢到仆街

硫!!!

7

係醫院做乜？

琉球12m 好似

我琉球

我球

琉球1:0

貓叫咩事屌

入埋添，冇嘢了

兩場都單邊刷角

兩場即場都客狂刷角

德島單邊7c

升班馬好撚勁想升J1

琉球斬入咗

快手入多粒

德島究竟會刷定停

活著fever

琉球個球靚到

chow輸咁多仲刷

驗腦？

喵叫反cup 抽1派100

仲未出院咩

FC琉球

琉球真係派錢波黎

琉球又入

角細點頂

屌 今日勝利咁撚勁

Lm

屌快3:0/2:1

琉球話要一年升一次班費時同你班日乙仔慢慢磨

點解澳假會買角細？

兩場都角大，刷呀

抵la

琉球果球點入

有啲似達

奧撚堡差你

斬波變入波

墨3:0lalalala

我自己買$20反cup仲多過你派100啦

j1料

來擁抱著我 形成漩渦

lm喵叫cup個d 冇腦

琉球準備大炒德島

..who

奧倫！goallllllll

獅吼快cup

買咗貓叫盤可以點補飛

開撚晒對家

少

墨勝gel

勝利真係仆街隊黎 買你就失敗 唔買就勝利

墨個龍係有d尻

墨貓快入

澳假買左9.5s點部署

墨勝快失波

13少

炒鳩隊垃圾啦

貓cup

度下場

入多粒丫

德島快杯佢老母

墨假劇本
2:0
2:3？

仲得唔得？

2015年作客香港旺角大球場，三比一勝標準流浪，流浪有中後衛莫斯奧紅牌出場。

日丙時期作客都炒3粒

德島半場 9.5B GEL OK?

訓一陣等下一場算

勝利個龍好撚鍾意出迎，但啲時機錯撚哂

賭欖追貓叫ng 應該點都有球 追到一球就發

2:0 半膽 6注 我輸$2.5

買埋反cup拉高派彩

學kai蛇追水手 追5口？

半7全9 ok?

上年去過沖繩旅行後 有留意過日丙呢隊波
的確幾有料 唔知係咪因為偏僻地區主場 好勁
想學柏雷 j3上j2再上j1?

Jer my bb?

吹呀 照贏

佢最後有無追到

下場德乙角大

佢冇追到就入了

緊係有

柏雷有歷史有錢，琉球14年先正式開始

兩場平手盤又開高水個邊

有無半七

Me 9up

有冇可能9.5s

大家好我係新手黎 想問下咩係b s 同 c

等我運用一下打j叫波大法先打個j琉球就會入多幾粒

硫球要贏呀屌

ball suck crazy

冰角

Ball suck cum

big
small
corner

補埋飛點輸呀

1/1.5即係咩

點解個無入球會落飛

邊場

本多終勝大法

1/1.5 = 2/3

輸左50$
點追數好
成晚訓唔著屌

半7全7

戴拿模中兩次柱

啱啱先刷完7個比人休息下都唔得嘅

0.66666666666

Gchi

無人球愈黎愈低水 有鬼

莫斯科想點

琉球=日本曼城

升班馬勁到咁

平手燈王

射機輸到冇$200買硫球盤 直屌左主勝 希望得

上呀莫斯科

轉個頭就7C ,9.5s撕得飛

琉球好有錢？

沖縄是個好地方

莫斯科可以追和？

轉頭1-3完場
然後好多手足屌鬼

未完場就講

即刻追和

m狗唔係到既 佢又針返?

原來咁多人要戴綠帽

收嗲啦咁撚燈

半7全7呀

貓叫真係撕得飛

澳假好耐冇睇人cup

30分鐘
大把時間反cup

射機同墨勝 揀左射機

你買佐咩咁激動

慳返啖氣 喵叫呢隊閪波點cup

因為知你買左德島同打老母

咪話左 水手今場反底

莫斯科

唉 我都揀錯

13.5b要了

又一個預言家 去未來?

買咩講聲先下次想跟對家紫蛇

連登賭仔最中意講 咪話左xxxxx

莫斯科禁住屌
咁都和唔到。你都抵輸啦

嘩波台有人答真係奇蹟 世界變 雖然問個個都係假膠撚狗

完場講贏個隊cashed

呢個要的

莫斯科上呀

有冇100%料
渡緊 過關
一野轟佢老母

同我屌撚死佢

奧倫堡入多粒

輸兩球好多咩？水手都入到三球

多

屌 獅子一球都入唔到

打老母中2次柱再比對家入唔好咁假

係
水手得
我莫斯科都一樣得

勝利預計 3:1 完場

+1

天滅賭仔
屌你老母hkjc

上船吧

5:1

琴晚一定輸太甘 下盤日

5:0/6:0

奧撚寶收錢未

無純粹好悶...想搵野9up下

硫球入多球定驚得唔得

奧倫堡入多球定一定驚得唔得

德島下一隊入球

勝利幫手刷角啦仆街仔

覺得德島 cup到。。
日乙好少正氣波

奧倫堡頂住

2:1

2-1

德字開頭都無乜運

墨勝9.5B穩左

個龍

德島8角頂撚著

1:1

屌1.1

笑死

屌硫球

莫斯科
求求你

勝利

播緊慢鏡,入咗波都唔知

唉硫球

德島goal

德島同樣快樂
莫斯科追和啦屌

屌你老母硫球

兩隊客隊夾埋

巴巴大四喜未

做乜撚野呀你老母琉球

屌 好驚 德島平時又係唔識入波 一陣入3粒點算

劇本嚟
跟住又墨勝入返球 撚你班賭仔

2 場下半場都咁快入

有無人會買勝利-1.5/-2

巴巴帶帽啦

琉球又想4567

硫球咪撚啦

傻仔會買

貓叫cup今日球迷

奧倫堡收錢

咁多位Ching，請問有冇link 可以睇到日乙

澳假準備

Fc999

奧倫輕鬆到

墨勝x琉球 岩岩一分鐘心情天堂跌谷底

屌 硫球炒佢未

same

奧倫堡逗撚住收錢

日乙屌返口客 ng 穩陣

半場仲好開心

hkjc web..

Fc 10 cashed

10 10 10

屌原來岩岩墨勝個龍派膠

德島禁屌

墨勝又撚手足

貓叫點可能cup:0)

咪贏得唔得

買幾大？

墨假不意外

墨爾本肯成功未？拿拿聲入多粒穿盤啦仆街

德島想刷到幾時

墨勝個龍不嬲係咁，廢到以為佢踢假波

屌 要上啦琉球

墨假

All in佐

鑊鏝領先都係咁

德島屌到咁好撚驚

FC琉球9.5 10.5
勝利9.5 10.5

德島ng

？你有見過佢出場？

整球12m又好
Og又好。唔好輸

屌 假到打錯宇
自己罰抄
澳假 澳假 澳假 澳假 澳假

好似後鼻黎

反摩今日買咗咩

勝利加油呀

硫球贏啦好嗎

奧穿墨穿梳

半場21吾好？

墨勝個11號有乜用。。。

9up

德島放過我。

墨勝要換2米nigga

琉唔係平手盤咩

琉球入佢啦

奧倫收錢未

。。。咁得客入了

有時唔夠錢買盤就係咁 主勝都驚

絕殺1-1

好心就解約啦屌
個2米nigga 完全廢到仆街
保特咁

依家即場平手 徳島得1.7

琉球就係俾人屌死

賠率似得到cup

刷9 角 都要有啲甜頭架

琉球3:1我切蛋

又出呢條廢鳩

換走托禾倫

奧 穿 墨 穿 琉 要點補

難分真與假。真y定假y

德島

琉球盤可以點補

M狗應該買左墨勝

墨勝31味

介賭啦 dodo講左啦

得到有好多場咩

墨勝5.5b有冇同路

琉應該頂唔到

唔洗補

全部角大啦

今日好撚黑

真y.. 假y改左做孫悟空

半7全？

可唔可以㩒屌俾對家入

換走托禾倫係咪唔想贏

9

9好喇

硫球

3:2波膽 抵屌

肯3:1未？

莫斯科屌你

刷完未
點入手

屌佢老母

德島下球

on9巴巴

好撚假

2:1唔係贏？

硫球岩岩都係被㩒屌入波?

俄超想點

岩

澳假停C了？

3:1 4:1 波膽！

Gichi

gichi

補個無入球

冰得住？

仲有半個鐘 買左幾多

預備買3.5/4

勝利入未呀仆街

勝利ng

俄超補5
力造絕殺追和

墨勝讓咁深連贏半都唔得？

德島入未

勝利出左個黑鬼應該都唔會入到波

未買，頭先輸澳假角輸左成2000

刷角呀各位

仲有角球呀

射機輸到一頸血 硫球幫幫手

勝利入多球啦求你

你究竟買咗咩

時間又停？

麗持

12c

你盲就咪撚賭啦

莫斯科射20腳輸波

球球刷c

澳假唔刷角點入?

有冇咁撚多角啊

勝利二十分鐘入兩粒啦

Bigbang勝利 = 冰 =冰角

個人建議澳假角細

奧倫cashed!

琉球
有無人幫手叫

德島一定得

Me

勝利我屌你老母入波未

獅吼反cup到？

墨勝gg?

屌你講句自己係燈有咁撚難咩
人賭波你賭波人地贏你就輸撚晒
屌你下場買咩

和都心滿意足了

一齊報假ok?
我夜更

冇托禾倫真係唔覺會入到

半7全9 初盤都死 屌

你冇輸咩 燈狗

奧倫堡CASHED

勝利德島

點撚解下盤咁撚勁

勝利入未

今日無wor

3:1 未呀

M狗好波

你個名

悶

Ez

勝利個場俾兩粒黎啦屌你老母

幫m狗打定
墨勝crashed

琉球上呀

半7 全？

貓叫反cup

黑鬼搞事？

客ng未

妹完？

德島 勝利

琉球快d入

琉球ng

半7=角細

勝利屌你老母入啦仆街

刷角呀勝利

阿德一定失

痴撚線邊撚度講買咗

勝利好廢 讓球盤點補飛

勝利俾多兩粒呀冚家產

得啦 公字你贏 字我地輸

墨狗 角呀

琉球贏唔到
望佢走盤好過啦

Ryukyu

琉球 角呀

走盤咪算 唔好搞咁多野

德島立即同我入波

依家補細波
貓叫入就輸晒

80分鐘前入一粒先啦勝利

澳假12.5b針
唉我做明燈大睇路

琉球請進

琉球開-1買波衫

入多粒啦 咪探時間

墨勝柒撚到

跟

開主勝就夠

同m狗一撚樣

獅吼第4球

德島停角啦

佢冇買

琉球一球就夠

墨勝多球先啦屌

墨勝手球 球證唔俾12m

Crashed

輸緊佢緊係話無買喇

琉球win買波衫

墨城角細硬

屌你老母個臭閪墨勝

勝利德島快

琉球俾c ok?

屌你柒撚咗就收撚皮啦
輸閪到咁又唔講下場買咩

琉球0射

勝利屌你老母全隊斷腳啦仆街

琉球唔入學咩人升班

今期叫勝利個啲係咪都唔撚惦

無角無入球不如唔好踢啦

硫球!

即入

！！！！ 2:1

2:1！

真2:1？

德島我屌你老母

講完就入

開晒對家
屌你老母

樂觀D睇係2X1

球球

差你咋墨勝

針

10c

點解可姒停撚曬c

9.5s 針

正 預佢走盤

球球我場場都有買 我係你fans

琉球正氣

墨勝x琉球 差墨勝

咪gel

德島真係人間垃圾

勝利屌你老母入波呀仆街

喵叫反cup派$100

琉球繼續，唔好鬆懈

墨勝好人好者點解要撚賭仔啊

仲有10分鐘 唔gel住

墨城咪撚刷c

墨勝快

琉球3:1買波衫

可唔可以呢個比分keep到完場

墨勝求你俾兩粒黎

澳職 12.5b ok?

10c完 ok?

琉球ng cashed

多謝大家集氣
依家要叫頂住

停角呀德島

LM

我都想知

勝利係咪咁撚賤呀

流球3-1買波衫

墨勝比2c

勝利入多粒，一世球迷

快入 一粒啦...

今日先知？

c呀廢球

墨勝31派100

跪求立即吹雞完場

Ok

輸到入廠
墨勝盤針

乞

我了

我

頂多2隻夠啦 德島 唔好刷啦

奧倫堡個賠率同今朝場普馬一樣
連賽果都一樣

今次買左主

Im

平手燈王 紫貝下場買咩

墨勝大波針

10c完 ok ?

刷角未啊

墨勝2c

德島 刷角啦 15plz

貓叫

慘了

琉球頂住